點知屋企條渠係咪U形渠?

廁所入面有無方法可以睇到?

Push

推

正常都一撚定有u型渠㗎喎

外牆

多數都係
可以望下大廈外牆

同埋係倒水落邊到? 廁所個窿到?

yes